% http://www.piccolesorelledigesu.it/wp-content/uploads/2014/05/Vieni-o-Spirito-pg-14-15.pdf
\beginsong{Vieni o Spirito}[
by={TM: Maria Chiara Bizzeti},
% index={Vieni o Spirito, Spirito di Dio},
]

\beginchorus
\[B-]Vieni o Spirito, Spirito di Dio
\[A]vieni o Spirito \[B-]Santo!
Vieni o Spirito, soffia su di noi
\[A]dona ai tuoi figli la \[B-]vita!
\endchorus

\beginverse\memorize
{\[G]}Dona la \[A]luce ai nostri \[B-]occhi, \[A]\brk\ \echo{dona la luce ai nostri occhi}
{\[D]}dona la \[A]forza ai nostri \[D]cuori, \[A]\brk\ \echo{dona la forza ai nostri cuori}
{\[F#]}dona alle menti la sa\[B-]pienza,\brk\ \echo{dona alle menti la sapienza}
{\[G]}dona il Tuo \[A]fuoco d'a\[B-]more.
\endverse

\beginverse\replay
{^}Tu sei per ^noi Consola^tore, ^\brk\ \echo{Tu sei per noi Consolatore}
{^}nella ca^lura sei ri^paro, ^\brk\ \echo{nella calura sei riparo}
{^}nella fatica sei ri^poso,\brk\ \echo{nella fatica sei riposo}
{^}nel pianto ^sei con^forto.
\endverse

\beginverse\replay
{^}Dona a ^tutti i tuoi fe^deli, ^\brk\ \echo{dona a tutti i tuoi fedeli}
{^}che con^fidano in ^Te, ^\brk\ \echo{che confidano in Te}
{^}i tuoi sette santi ^doni,\brk\ \echo{i tuoi sette santi doni}
{^}dona la ^gioia e^terna.
\endverse
\endsong
